const PostsMock = [{"id":5178,"date":"2017-11-01T12:17:49","date_gmt":"2017-11-01T12:17:49","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5178"},"modified":"2017-11-01T12:17:49","modified_gmt":"2017-11-01T12:17:49","slug":"resenha-caminho-de-casa-radhanath-swami","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/resenha-caminho-de-casa-radhanath-swami\/","title":{"rendered":"Resenha: A caminho de casa &#8211; Radhanath Swami"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5179\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/resenha-a-caminho-de-casa-radhanath-swami.jpg\" alt=\"capa \" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>Em \u201c<strong>A caminho de casa<\/strong>\u201d acompanhamos <strong>Richard Slavin<\/strong> por uma longa peregrina\u00e7\u00e3o em busca de autoconhecimento, ele sai dos sub\u00farbios de Chicago, passa por v\u00e1rios lugares na Europa e vai at\u00e9 o Himalaia para conseguir encontrar seu caminho de f\u00e9 e se tornar um renomado l\u00edder espiritual chamado <strong>Radhanath Swami<\/strong>.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5180\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/lombada-livro-a-caminho-de-casa-de-radhanath-swami.jpg\" alt=\"resumo-livro-a-caminho-de-casa\" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5181\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/contra-capa-a-caminho-de-casa.jpg\" alt=\"resenha-livro-a-caminho-de-casa\" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>Aos 19 anos Radhanath Swami ainda era conhecido como Richard Slavin \u2013 ou selvagem \u2013 e ele decide embarcar em uma viagem espiritual com um amigo. Eu consigo facilmente me imaginar viajando pelo mundo, conhecendo lugares maravilhosos, culturas diferentes, pessoas diferentes, por\u00e9m, eu acredito que eu n\u00e3o teria estrutura psicol\u00f3gica para passar por tudo que Radhanath passou e ainda ter coragem de seguir em frente com a viagem.\u00a0 Para chegar na \u00cdndia, Radhanath precisou deixar seu amigo para tr\u00e1s e ir de carona \u00e0 partir da Gr\u00e9cia e \u00e9 claro, essa viagem n\u00e3o foi s\u00f3 de acontecimentos agrad\u00e1veis.<\/p>\n<p>Fome, animais perigosos, pessoas perigosas, assalto, doen\u00e7as, dormir em cavernas, se alimentar muito pouco e ainda ter escapado por pouco da guerra entre \u00cdndia e Paquist\u00e3o, tudo isso e muito mais fez parte das prova\u00e7\u00f5es que Radhanath teve que enfrentar para conseguir encontrar sua f\u00e9.<\/p>\n<p>A narrativa do autor \u00e9 maravilhosa, a\u00a0 gente consegue sentir cada emo\u00e7\u00e3o, medo, tristeza e o quanto ele ansiava por encontrar o que tanto procurava. Outra coisa que me chamou muita aten\u00e7\u00e3o \u00e9 o modo como ele conseguia absorver os ensinamentos, \u00e0s vezes bons e \u00e0s vezes ruins, de todas as pessoas que ele conheceu durante sua peregrina\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5182\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/capa-livro-a-caminho-de-casa-radhanath-swami.jpg\" alt=\"resenha-livro-a-caminho-de-casa\" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>Durante a leitura eu acabei ficando um pouco perdida com rela\u00e7\u00e3o aos nomes indianos, eu sempre ficava duvida se determinado personagem j\u00e1 tinha ou n\u00e3o passado pelo livro, porque s\u00e3o nomes complexos e totalmente diferentes pra n\u00f3s e tamb\u00e9m fiquei um pouco perdida com alguns termos usados durante a narrativa, acredito que pessoas que tem mais interesse pelas religi\u00f5es citadas no livro teriam mais facilidade rs.<\/p>\n<p>Radhanath Swami escreve \u201cA caminho de casa\u201d de cora\u00e7\u00e3o aberto, sem medo de se expor e o livro tr\u00e1s muitas reflex\u00f5es sobre a vida e o modo que a conduzimos.\u00a0 Uma leitura inspiradora.<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Em \u201cA caminho de casa\u201d acompanhamos Richard Slavin por uma longa peregrina\u00e7\u00e3o em busca de autoconhecimento, ele sai dos sub\u00farbios de Chicago, passa por v\u00e1rios lugares na Europa e vai at\u00e9 o Himalaia para conseguir encontrar seu caminho de f\u00e9 e se tornar um renomado l\u00edder espiritual chamado Radhanath Swami. Aos 19 anos Radhanath Swami ainda era conhecido como Richard Slavin \u2013 ou selvagem \u2013 e ele decide embarcar em uma viagem espiritual com um amigo. Eu consigo facilmente me imaginar viajando pelo mundo, conhecendo lugares maravilhosos, culturas diferentes, pessoas diferentes, por\u00e9m, eu acredito que eu n\u00e3o teria estrutura psicol\u00f3gica para passar por tudo que Radhanath passou e ainda ter coragem de seguir em frente com a viagem.\u00a0 Para chegar na \u00cdndia, Radhanath precisou deixar seu amigo para tr\u00e1s e ir de carona \u00e0 partir da Gr\u00e9cia e \u00e9 claro, [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":5179,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1188],"tags":[1470,1471,1203,1469,1200],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5178"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5178"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5178\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5179"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5178"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5178"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5178"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5148,"date":"2017-10-27T11:11:51","date_gmt":"2017-10-27T11:11:51","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5148"},"modified":"2017-10-27T11:11:51","modified_gmt":"2017-10-27T11:11:51","slug":"decoracao-de-quarto-de-solteiro","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/decoracao-de-quarto-de-solteiro\/","title":{"rendered":"Decora\u00e7\u00e3o de quarto de solteiro"},"content":{"rendered":"<p>A decora\u00e7\u00e3o de quarto de solteiro \u00e9 um assunto sensacional de ser abordado, afinal como \u00e9 um assunto em alta no universo da decora\u00e7\u00e3o, existem diversas ideias sensacionais rolando por a\u00ed. Nos mais variados estilos, como com cores contrastando, com a utiliza\u00e7\u00e3o de pallets e outros estilos e ideias que existem por a\u00ed. Ent\u00e3o hoje vou trazer para voc\u00ea algumas ideias sensacionais que podem levar a voc\u00ea encontrar a inspira\u00e7\u00e3o que tanto procura.<\/p>\n<h2>Verde com branco<\/h2>\n<p>Essa combina\u00e7\u00e3o de cores \u00e9 incr\u00edvel para quem gosta de um quarto de solteiro com cores mais claras. \u00c9 lindo como algumas listras ainda conseguem deixar uma delicadeza ainda maior no quarto.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5149\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/quarto-verde-e-branco-decora\u00e7\u00e3o.jpg\" alt=\"cores-para-mudar-a-decora\u00e7\u00e3o-do-quarto\" width=\"828\" height=\"620\" \/><\/p>\n<h2>Detalhes em madeira escura<\/h2>\n<p>Deixar alguns detalhes com um tom de madeira mais escura \u00e9 perfeito para voc\u00ea que gosta de um estilo um pouco mais rustico no seu quarto.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5150\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/quarto-com-detalhes-em-madeira-escura.jpg\" alt=\"como-usar-madeira-escura-na-decora\u00e7\u00e3o\" width=\"828\" height=\"551\" \/><\/p>\n<h2>Branco com piso de porcelanato<\/h2>\n<p>Esse estilo fica lindo tanto em quartos de solteiro, como em quarto de casais. Veja s\u00f3 como o branco junto com o lustre do <a href=\"http:\/\/www.dcorevoce.com.br\/porcelanato-liquido\/\"><strong>piso de porcelanato expox<\/strong><\/a> consegue trazer para o ambiente.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5151\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/quarto-branco-com-piso-de-porcelanato.jpg\" alt=\"como-usar-porcelanato-no-quarto-decora\u00e7\u00e3o \" width=\"828\" height=\"622\" \/><\/p>\n<h2>Luzes e artesanato<\/h2>\n<p>Veja s\u00f3 como a correta utiliza\u00e7\u00e3o das luzes fica sensacional na decora\u00e7\u00e3o de seu quarto. E al\u00e9m disso colocar um tapetinho artesanal de croch\u00ea da uma cara totalmente diferente para o quarto. Perfeito para voc\u00ea que gosta de um estilo mais simples.<img class=\"alignnone size-full wp-image-5152\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/como-usar-luzes-na-decora\u00e7\u00e3o-do-quarto.jpg\" alt=\"como-usar-tapete-na-decora\u00e7\u00e3o-do-quarto\" width=\"828\" height=\"1146\" \/><\/p>\n<h2>A cor azul turquesa<\/h2>\n<p>Essa <a href=\"http:\/\/www.dcorevoce.com.br\/quarto-azul-turquesa\/\"><strong>vertente da cor azul<\/strong> <\/a>\u00e9 uma \u00f3tima pedida para a decora\u00e7\u00e3o de um quarto de solteiro, principalmente se voc\u00ea quer colocar um pouco mais de calma no seu dia a dia, j\u00e1 que o azul consegue provocar esse efeito sensacional no humor das pessoas, ent\u00e3o veja o exemplo abaixo.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5171\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/decora\u00e7\u00e3o-quarto-azul-turquesa.jpg\" alt=\"decor-quarto-azul\" width=\"828\" height=\"466\" \/><\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>A decora\u00e7\u00e3o de quarto de solteiro \u00e9 um assunto sensacional de ser abordado, afinal como \u00e9 um assunto em alta no universo da decora\u00e7\u00e3o, existem diversas ideias sensacionais rolando por a\u00ed. Nos mais variados estilos, como com cores contrastando, com a utiliza\u00e7\u00e3o de pallets e outros estilos e ideias que existem por a\u00ed. Ent\u00e3o hoje vou trazer para voc\u00ea algumas ideias sensacionais que podem levar a voc\u00ea encontrar a inspira\u00e7\u00e3o que tanto procura. Verde com branco Essa combina\u00e7\u00e3o de cores \u00e9 incr\u00edvel para quem gosta de um quarto de solteiro com cores mais claras. \u00c9 lindo como algumas listras ainda conseguem deixar uma delicadeza ainda maior no quarto. Detalhes em madeira escura Deixar alguns detalhes com um tom de madeira mais escura \u00e9 perfeito para voc\u00ea que gosta de um estilo um pouco mais rustico no seu quarto. Branco com [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":5151,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1190],"tags":[1228,1230,1468],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5148"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5148"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5148\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5151"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5148"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5148"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5148"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5156,"date":"2017-10-23T21:04:31","date_gmt":"2017-10-23T21:04:31","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5156"},"modified":"2017-10-24T17:29:56","modified_gmt":"2017-10-24T17:29:56","slug":"u2-sp-como-foi-o-show","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/u2-sp-como-foi-o-show\/","title":{"rendered":"Fui a um show do U2 pela primeira vez e te conto como foi"},"content":{"rendered":"<p>Eu cresci apaixonado por rock, especialmente pela banda Queen, tamb\u00e9m ouvia muito Led Zeppelin e Black Sabbath.<\/p>\n<p>O U2 passou quase despercebido nas minhas playlists at\u00e9 alguns anos atr\u00e1s quando eu e a Natalia come\u00e7amos a namorar. Ela \u00e9 uma grande f\u00e3 do U2. Desde criancinha.<\/p>\n<p>Ent\u00e3o quando o U2 anunciou shows da turn\u00ea The Joshua Tree para o Brasil eu e ela compramos ingressos.<\/p>\n<p>O show foi no \u00faltimo s\u00e1bado 21\/10 e aqui conto para voc\u00eas a minha experi\u00eancia como algu\u00e9m que foi a seu primeiro show grande e ao seu primeiro show do U2.<\/p>\n<h3>Que horas chegar no show?<\/h3>\n<div id=\"attachment_5160\" style=\"width: 930px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5160\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/show-u2-morumbi-sp-012.jpg\" alt=\"Foto de U2Br http:\/\/u2br.com\/\" width=\"920\" height=\"613\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Foto de U2Br http:\/\/u2br.com\/<\/p><\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>O show de abertura com <em>Noel Gallagher&#8217;s High Flying Birds<\/em> come\u00e7ou \u00e0s 19:20. Chegamos no est\u00e1dio \u00e0s 15:00 e ficamos em um bom lugar na fila do port\u00e3o 15.<\/p>\n<p>Chegar cedo e ter um bom lugar na fila nos ajudou a ter um bom lugar na arquibancada quando entramos.<\/p>\n<h3>Trocando ingressos de estudante por inteira.<\/h3>\n<p>Tivemos problemas no site da Tickets for Fun ao comprar nossos ingressos. Ficamos na fila um bom tempo para comprar e quando chegou nossa vez s\u00f3 apareciam ingressos de estudante. Compramos os ingressos mesmo sem ser estudantes.<\/p>\n<p>Trocamos os ingressos facilmente na bilheteria do Morumbi, que fica logo na entrada do est\u00e1dio.<\/p>\n<p>\u00c9 importante deixar esse recado aqui, se voc\u00ea comprou ingressos de meia mas devia ter comprado inteira basta ir at\u00e9 a bilheteria e pagar a diferen\u00e7a para trocar o ingresso. O pr\u00f3prio site da<strong><a href=\"http:\/\/premier.ticketsforfun.com.br\/shows\/show.aspx?sh=MENTRADA\"> Tickets For Fun <\/a><\/strong>te garante isso.<\/p>\n<h3>A vista da arquibancada 4.<\/h3>\n<p>Vimos o show da arquibancada 4, lado direito do palco. Esse \u00e9 o lado oposto a bateria e onde \u00e9 mais comum ver o The Edge.<\/p>\n<p>A foto abaixo mostra a dist\u00e2ncia entre arquibancada e palco.<\/p>\n<div id=\"attachment_5157\" style=\"width: 1090px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5157\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/22709619_168446637071638_7206901233733337088_n.jpg\" alt=\"Por @sjnat no instagram https:\/\/www.instagram.com\/p\/BakaMcZj2Qv\" width=\"1080\" height=\"1080\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Por @sjnat no instagram https:\/\/www.instagram.com\/p\/BakaMcZj2Qv<\/p><\/div>\n<h3>Expectativa para come\u00e7o do show<\/h3>\n<div id=\"attachment_5161\" style=\"width: 930px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5161\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/show-u2-morumbi-sp-028.jpg\" alt=\"Foto de U2Br http:\/\/u2br.com\/\" width=\"920\" height=\"613\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Foto de U2Br http:\/\/u2br.com\/<\/p><\/div>\n<p>O U2 entrou no palco por volta as 21:20 naquele s\u00e1bado ao som de <strong><em>Sunday Bloody Sunday<\/em><\/strong> e gritos de mais de 70 mil pessoas no est\u00e1dio Morumbi.<\/p>\n<p>Como eu disse eu nunca tinha visto um show grande antes e j\u00e1 me surpreendi positivamente logo no in\u00edcio com a qualidade do som e a energia das pessoas no est\u00e1dio.<\/p>\n<p><em>Sunday bloody sunday<\/em> \u00e9 um hino e \u00e9 surpreendente ouvi-la sendo tocada na abertura. \u00c9 um empurr\u00e3o e tanto na plat\u00e9ia.<\/p>\n<p>O shows seguiu com <em>New Year&#8217;s Day<\/em>, <em>Bad<\/em> e <em>Pride (In the Name of Love)<\/em>.<\/p>\n<p>Antes de Bad Bono interagiu com o p\u00fablico, contou que a banda esteve no Copan em S\u00e3o Paulo, elogiou a grandiosidade do pa\u00eds e das pessoas e disse &#8220;<em>one day you will have politicians that deserve you<\/em>&#8221; (um dia voc\u00eas ter\u00e3o pol\u00edticos que mere\u00e7am voc\u00eas).<\/p>\n<p>O coment\u00e1rio levantou a plat\u00e9ia.<\/p>\n<h3>Where The Streets Have No Name<\/h3>\n<div id=\"attachment_5160\" style=\"width: 930px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5160\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/show-u2-morumbi-sp-012.jpg\" alt=\"Foto de U2Br http:\/\/u2br.com\/\" width=\"920\" height=\"613\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Foto de U2Br http:\/\/u2br.com\/<\/p><\/div>\n<p><strong>Where The Streets Have No Name<\/strong> \u00e9 o segundo ponto alto do show. O riff de guitarra caracter\u00edstico do come\u00e7o da m\u00fasica fez todo mundo vibrar e mostrou a banda na parte superior do palco em frente ao tel\u00e3o.<\/p>\n<p>\u00c9 a primeira m\u00fasica do disco <strong><em>The Joshua Tree<\/em><\/strong> e uma das minhas m\u00fasicas preferidas.<\/p>\n<p>Quem j\u00e1 viu outros shows do U2 com Bono correndo o palco inteiro durante a abertura pode achar que a banda perdeu o f\u00f4lego. Deixo a discuss\u00e3o para quem j\u00e1 esteve ao vivo em mais de um show. Eu adorei a m\u00fasica.<\/p>\n<h3>Uma grande experi\u00eancia The Joshua Tree<\/h3>\n<div id=\"attachment_5163\" style=\"width: 1610px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5163\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/u2-sp-g1.jpg\" alt=\"U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt \/ G1)\" width=\"1600\" height=\"1067\" \/><p class=\"wp-caption-text\">U2 em SP: 1\u00ba show (Foto: Marcelo Brandt \/ G1)<\/p><\/div>\n<p>Como provavelmente voc\u00ea j\u00e1 sabe, todas as m\u00fasicas do \u00e1lbum The Joshua Tree s\u00e3o tocadas nesse show, na ordem do \u00e1lbum.<\/p>\n<p>As mais conhecidas do p\u00fablico s\u00e3o as quatro primeiras: <em>Where The Streets Have no Name<\/em>, <em>I Still Haven&#8217;t Found What I&#8217;m Looking For<\/em>, <em>With or Without You<\/em> e <em>Bullet the Blue Sky<\/em>.<\/p>\n<p>Ouvir um \u00e1lbum inteiro sendo tocado assim deixa a experi\u00eancia um pouco mais rica, parecendo que a conex\u00e3o entre as m\u00fasicas \u00e9 mais natural e d\u00e1 sentido pro show como um todo tanto quanto para as m\u00fasicas separadas.<\/p>\n<p>A parte do shows dedicada ao disco termina com <em>Mothers of the Disappeared<\/em>. Em um momento dessa m\u00fasica Bono diz &#8220;Presente&#8221;.<\/p>\n<h3>O tel\u00e3o gigante \u00e9 uma experi\u00eancia a parte!<\/h3>\n<div id=\"attachment_5168\" style=\"width: 690px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5168\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/deserto-u2.jpg\" alt=\"Foto de Sombras e \u00c1rvores Altas https:\/\/sombrasearvoresaltas.blogspot.com.br\" width=\"680\" height=\"422\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Foto de Sombras e \u00c1rvores Altas https:\/\/sombrasearvoresaltas.blogspot.com.br<\/p><\/div>\n<p>Me chamou muita aten\u00e7\u00e3o o tel\u00e3o usado no shows.<br \/>\nAl\u00e9m do tamanho gigantesco os v\u00eddeos passados tamb\u00e9m ajudavam a contar parte da hist\u00f3ria de cada m\u00fasica ou guiar a plat\u00e9ia por determinadas sensa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Numa entrevista recente para o Fant\u00e1stico, Adam diz que a grandiosidade dos shows do U2 pode ser usada para atingir uma liga\u00e7\u00e3o emocional com o p\u00fablico. Acho que conseguiram.<\/p>\n<p>Veja a entrevista completa no <strong><a href=\"https:\/\/globoplay.globo.com\/v\/6235612\/\">site da Globo<\/a><\/strong><\/p>\n<p>Destaque para um v\u00eddeo curto no estilo cowboy citando a estupidez de Trump e seu muro.<\/p>\n<div id=\"attachment_5162\" style=\"width: 810px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5162\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/rsz_grande-img-1046339-u2-no-morumbi.jpg\" alt=\"Foto da Rolling Stone http:\/\/rollingstone.uol.com.br\/\" width=\"800\" height=\"450\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Foto da Rolling Stone http:\/\/rollingstone.uol.com.br\/<\/p><\/div>\n<p>O v\u00eddeo \u00e9 abertura da can\u00e7\u00e3o Exit, uma das melhores e das mais pesadas m\u00fasicas do show na minha opini\u00e3o.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZsuiUXakIRI\"><strong>Veja o v\u00eddeo de Exit<\/strong><\/a><\/p>\n<h3>Depois de Mothers of the Disappeared<\/h3>\n<p>O setlist do show termina assim:<\/p>\n<ul>\n<li><em>Beautiful Day<\/em><\/li>\n<li><em>Elevation<\/em><\/li>\n<li><em>Vertigo<\/em><\/li>\n<li><em>You&#8217;re the Best Thing About Me<\/em><\/li>\n<li><em>Ultraviolet (Light My Way)<\/em><\/li>\n<li><em>One<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<div id=\"attachment_5164\" style=\"width: 690px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5164\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/beautiful-day-u2.jpg\" alt=\"Foto de Sombras e \u00c1rvores Altas https:\/\/sombrasearvoresaltas.blogspot.com.br\" width=\"680\" height=\"414\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Foto de Sombras e \u00c1rvores Altas https:\/\/sombrasearvoresaltas.blogspot.com.br<\/p><\/div>\n<p>Durante Beautiful Day Bono cantarolou trechos de Mais que Nada do Jorge Ben, de quem sou f\u00e3. Acabei descobrindo isso s\u00f3 depois de ter sa\u00eddo do show.<\/p>\n<p>Acontece que eu estava apreensivo esperando <em>Ultraviolet<\/em> \ud83d\ude42<\/p>\n<p>A m\u00fasica foi dedicada \u00e0s mulheres do mundo com o tel\u00e3o mostrando imagens de v\u00e1rias delas incluindo as brasileiras Maria da Penha e Ta\u00eds Ara\u00fajo.<\/p>\n<h3>P\u00f3s show do U2<\/h3>\n<div id=\"attachment_5166\" style=\"width: 690px\" class=\"wp-caption alignnone\"><img class=\"size-full wp-image-5166\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/bono-2.jpg\" alt=\"Foto de Sombras e \u00c1rvores Altas https:\/\/sombrasearvoresaltas.blogspot.com.br\" width=\"680\" height=\"422\" \/><p class=\"wp-caption-text\">Foto de Sombras e \u00c1rvores Altas https:\/\/sombrasearvoresaltas.blogspot.com.br<\/p><\/div>\n<p>Sair do Morumbi ap\u00f3s o est\u00e1dio foi tranquilo.<\/p>\n<p>Uma dica preciosa \u00e9: a SPTrans colocou \u00f4nibus extras da linha Pra\u00e7a Ramos de Azevedo nas sa\u00eddas do est\u00e1dio. Os \u00f4nibus partem do ponto da Jorge Jo\u00e3o Saad a 400 metros do est\u00e1dio e passam por um trecho da Consola\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo da Avenida Paulista.<\/p>\n<p>Finalmente meu primeiro show do U2 me deixou uma impress\u00e3o muito boa sobre a banda. Gosto mais do U2 hoje do que gostava antes do show embora a f\u00e3 oficial\/profissional continue sendo minha companheira Natalia \ud83d\ude42<\/p>\n<p>Eu iria a outro show desses com toda a certeza, \u00e9 um grande espet\u00e1culo e as m\u00fasicas s\u00e3o verdadeiros hinos.<\/p>\n<p>Abra\u00e7o<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Eu cresci apaixonado por rock, especialmente pela banda Queen, tamb\u00e9m ouvia muito Led Zeppelin e Black Sabbath. O U2 passou quase despercebido nas minhas playlists at\u00e9 alguns anos atr\u00e1s quando eu e a Natalia come\u00e7amos a namorar. Ela \u00e9 uma grande f\u00e3 do U2. Desde criancinha. Ent\u00e3o quando o U2 anunciou shows da turn\u00ea The Joshua Tree para o Brasil eu e ela compramos ingressos. O show foi no \u00faltimo s\u00e1bado 21\/10 e aqui conto para voc\u00eas a minha experi\u00eancia como algu\u00e9m que foi a seu primeiro show grande e ao seu primeiro show do U2. Que horas chegar no show? &nbsp; O show de abertura com Noel Gallagher&#8217;s High Flying Birds come\u00e7ou \u00e0s 19:20. Chegamos no est\u00e1dio \u00e0s 15:00 e ficamos em um bom lugar na fila do port\u00e3o 15. Chegar cedo e ter um bom lugar na fila [&hellip;]<\/p>\n"},"author":2,"featured_media":5162,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1189],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5156"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5156"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5156\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5162"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5156"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5156"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5156"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5114,"date":"2017-10-16T13:22:30","date_gmt":"2017-10-16T13:22:30","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5114"},"modified":"2017-10-16T13:22:30","modified_gmt":"2017-10-16T13:22:30","slug":"resenha-sociedade-dos-sonhadores-involuntarios","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/resenha-sociedade-dos-sonhadores-involuntarios\/","title":{"rendered":"Resenha: A sociedade dos sonhadores involunt\u00e1rios"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5115\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/capa-livro-a-socidade-dos-sonhadores-involunt\u00e1rios.jpg\" alt=\"resenha-livro-a-sociedade-dos-sonhadores-involunt\u00e1rios \" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>A maior parte do livro \u201c<strong>A sociedade dos sonhadores involunt\u00e1rios<\/strong>\u201d se passa em Angola e narra a hist\u00f3ria de quatro personagens distintos que se conectam atrav\u00e9s de sonhos.<\/p>\n<p>Daniel Benchimol \u00e9 um jornalista que costuma investigar desaparecimentos, vive em conflito com a sua ex-mulher e tamb\u00e9m com a fam\u00edlia dela e tem dois personagens que sempre est\u00e3o vagando pelos seus sonhos, Moira e seu amigo Hossi.<\/p>\n<p>Moira \u00e9 uma artista pl\u00e1stica mo\u00e7ambicana que pinta seus pr\u00f3prios sonhos.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5116\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/lombada-livro-a-sociedade-dos-sonhadores-involunt\u00e1rios.jpg\" alt=\"resumo-livro-a-sociedade-dos-sonhadores-involunt\u00e1rios \" width=\"828\" height=\"498\" \/><\/p>\n<p>H\u00e9lio Castro \u00e9 um neurocientista brasileiro, que esta desenvolvendo uma maquina capaz de filmar sonhos e ele acaba se aproximando de Moira por causa de seus quadros pintados com inspira\u00e7\u00f5es em sonhos.<\/p>\n<p>Hossi \u00e9 um dono de hotel com passado obscuro e que apesar de n\u00e3o conseguir sonhar, vive visitando os sonhos de muitas outras pessoas, por\u00e9m, ele n\u00e3o tem consci\u00eancia nenhuma disso.<\/p>\n<p>O tema pol\u00edtica ronda a hist\u00f3ria de todos os personagens. Daniel \u00e9 perseguido por conta de alguns artigos publicados, e sua filha faz parte de um grupo que critica o governo opressor de Angola e\u00a0acaba se tornando uma presa pol\u00edtica com mais alguns militantes, uma vez presos eles resolvem organizar uma maneira pacifica de se manifestar, a greve de fome!<\/p>\n<p>Hossi foi militar e lutou pela independ\u00eancia do pa\u00eds no passado, criando assim muitos inimigos.<\/p>\n<p>Os quatro personagens principais v\u00eaem suas vidas se entrela\u00e7ando ap\u00f3s v\u00e1rios acontecimentos inesperados.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5117\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/resenha-a-sociedade-dos-sonhadores-involunt\u00e1rios.jpg\" alt=\"livro-sociedade-dos-sonhadores-involunt\u00e1rios\" width=\"828\" height=\"601\" \/><\/p>\n<p>A sociedade dos sonhadores involunt\u00e1rios mostra a luta de jovens por um futuro melhor para seu pa\u00eds, e como \u00e9 viver em um pa\u00eds opressor, manipulados por um governo corrupto e onde aparentemente os direitos humanos n\u00e3o servem de nada.<\/p>\n<p>O autor mistura fantasia e pol\u00edtica, com uma narrativa bem fluida e nos faz parar para pensar na sociedade em que vivemos e como desejamos um mundo menos tirano.<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>A maior parte do livro \u201cA sociedade dos sonhadores involunt\u00e1rios\u201d se passa em Angola e narra a hist\u00f3ria de quatro personagens distintos que se conectam atrav\u00e9s de sonhos. Daniel Benchimol \u00e9 um jornalista que costuma investigar desaparecimentos, vive em conflito com a sua ex-mulher e tamb\u00e9m com a fam\u00edlia dela e tem dois personagens que sempre est\u00e3o vagando pelos seus sonhos, Moira e seu amigo Hossi. Moira \u00e9 uma artista pl\u00e1stica mo\u00e7ambicana que pinta seus pr\u00f3prios sonhos. H\u00e9lio Castro \u00e9 um neurocientista brasileiro, que esta desenvolvendo uma maquina capaz de filmar sonhos e ele acaba se aproximando de Moira por causa de seus quadros pintados com inspira\u00e7\u00f5es em sonhos. Hossi \u00e9 um dono de hotel com passado obscuro e que apesar de n\u00e3o conseguir sonhar, vive visitando os sonhos de muitas outras pessoas, por\u00e9m, ele n\u00e3o tem consci\u00eancia nenhuma disso. [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":5115,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1188],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5114"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5114"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5114\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5115"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5114"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5114"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5114"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5097,"date":"2017-10-09T14:18:00","date_gmt":"2017-10-09T14:18:00","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5097"},"modified":"2017-10-09T14:18:00","modified_gmt":"2017-10-09T14:18:00","slug":"dicas-e-inspiracoes-macaquinhos-e-tendencia-jeans","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/dicas-e-inspiracoes-macaquinhos-e-tendencia-jeans\/","title":{"rendered":"Dicas e inspira\u00e7\u00f5es: macaquinhos e a tend\u00eancia all jeans"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4295\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/como-usar-jardineira-jeans.jpg\" alt=\"look-jeans-destroyed-como-usar\" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>Dizem que o\u00a0 \u00a0<strong><a href=\"http:\/\/natalia.blog.br\/look-dia-macacao-jeans-com-regata-jeans\/\">jeans<\/a>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0<\/strong>marcou a passagem da modernidade para a p\u00f3s-modernidade, tornando-se um s\u00edmbolo &#8220;<em>fashio<\/em>&#8221; dos tempos contempor\u00e2neos.<\/p>\n<p>\u00c9 poss\u00edvel dizer que o jeans, t\u00e3o presente no nosso guarda-roupa passou a se popularizar na\u00a0 \u00a0\u00a0<strong>d\u00e9cada de 40,\u00a0 \u00a0<\/strong>depois que ele deixou de ser visto como uniforme\u00a0 de oper\u00e1rio para ser usado pelos jovens da classe m\u00e9dica americana.<\/p>\n<p>A\u00a0 \u00a0\u00a0<strong>versatilidade,\u00a0 \u00a0\u00a0<\/strong><strong>praticidade\u00a0 \u00a0\u00a0<\/strong>e\u00a0 \u00a0\u00a0<strong>resist\u00eancia<\/strong> fez com que o jeans se tornasse um cl\u00e1ssico. Afinal, quem n\u00e3o usa jeans hoje em dia? Esse tecido t\u00e3o querido agora est\u00e1 com tudo na tend\u00eancia do &#8220;all jeans&#8221; e nos macaquinhos jeans! Quer saber a melhor forma de us\u00e1-los? Confira nossas dicas!<\/p>\n<h2>Como usar macaquinho jeans?<\/h2>\n<p>Da para usar <a href=\"http:\/\/www.uppermag.com\/como-usar-macaquinho-jeans-para-diversas-ocasioes-looks-e-dicas\/\"><strong>macaquinho jeans<\/strong><\/a> em muitas ocasi\u00f5es diferentes. Afinal, hoje em dia existem diversos modelos e op\u00e7\u00f5es. Para o trabalho voc\u00ea pode optar por um macaquinho mais soltinho de manga longa com salto alto. J\u00e1 para um dia no parque, coloque um t\u00eanis e arrase nos mais curtinhos e frescos.<\/p>\n<h3>Macaquinho jardineira<\/h3>\n<p>A\u00a0 \u00a0<strong>jardineira\u00a0 \u00a0<\/strong>\u00e9 o modelo mais antigo de macaquinho e esta essencialmente ligado ao conceito da roupa dos oper\u00e1rios da d\u00e9cada de 20 que possu\u00eda esse estilo com suspens\u00e3o na parte de cima.<\/p>\n<p>Ele passou a ser famoso em diversas d\u00e9cadas passadas e hoje ainda est\u00e1 em alta, em vers\u00f5es curtas e longas, podendo ser usado sem medo com t\u00eanis, sapatilhas, alpargatas e at\u00e9 com salto alto.<\/p>\n<h3>Curto<\/h3>\n<p>A\u00a0 \u00a0\u00a0<strong>jardineira jeans curta\u00a0 \u00a0<\/strong>\u00e9 ideal para os dias quentes e momentos de lazer. Use-o para dar uma volta da cidade, ir ao parque, andar de bike, tudo \u00e9 poss\u00edvel, afinal,\u00a0 \u00a0<strong>essa pe\u00e7a \u00e9 bastante confort\u00e1vel e fresquinha<\/strong>. Para compor o look, a jardineira combina com blusinha b\u00e1sicas e acess\u00f3rios descontra\u00eddos como chap\u00e9us e \u00f3culos escuros.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5098\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/como-usar-jardinheira-jeans.jpg\" alt=\"como-usar-macaquinho-jeans\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<h3>Longo<\/h3>\n<p>A\u00a0 \u00a0\u00a0<strong>jardineira longa\u00a0 \u00a0\u00a0<\/strong>pode ser mais vers\u00e1til em seu uso, podendo ser usada em dias de meia esta\u00e7\u00e3o e situa\u00e7\u00f5es menos despojadas. Para garantir uma ideia mais s\u00e9ria voc\u00ea pode colocar um salto alto e uma camiseta branca bem b\u00e1sica, criando um\u00a0 \u00a0\u00a0<strong>look clean<\/strong>.<\/p>\n<p>Por\u00e9m, se a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 manter uma composi\u00e7\u00e3o divertida, experimente a\u00a0 \u00a0\u00a0<strong>jardineira jeans rasgadinha\u00a0 \u00a0\u00a0<\/strong>com t\u00eanis ou botinha.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5099\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/look-com-jardineira-jeans.jpg\" alt=\"como-usar-jardineira-destroyed \" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5100\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/como-usar-macac\u00e3o-jeans.jpg\" alt=\"look-com-jardineira \" width=\"828\" height=\"1242\" \/><\/p>\n<h2>Macaquinho soltinho<\/h2>\n<h3>Curto<\/h3>\n<p>Essa vers\u00e3o de macaquinho mais soltinho \u00e9 a cara do ver\u00e3o. Essa \u00e9 definitivamente uma op\u00e7\u00e3o que une conforto e eleg\u00e2ncia. D\u00e1 para us\u00e1-lo na praia, no parque, num barzinho durante o dia ou em um <a href=\"http:\/\/www.uppermag.com\/roupas-para-churrasco-com-amigos\/\"><strong>churrasco com os amigos<\/strong><\/a>. Existem v\u00e1rias ocasi\u00f5es que combinam com essa pe\u00e7a, principalmente para eventos diurnos e informais.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5101\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/como-usar-macaquinho-jeans.jpg\" alt=\"look-com-macaquinho-jeans\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>Para compor, as rasteirinhas, saltos quadrados e alpargatas criam um clima mais ver\u00e3o e praieiro. Por\u00e9m, se a ideia \u00e9 criar um look mais urbano, voc\u00ea pode combinar seu macaquinho com um t\u00eanis mais largo, estilo street. A cor do t\u00eanis n\u00e3o importa, j\u00e1 que o jeans \u00e9 bastante neutro, contudo, apostar no branco \u00e9 uma garantia de sucesso: essa composi\u00e7\u00e3o sempre cai bem.<\/p>\n<h3>Longo<\/h3>\n<p>O macac\u00e3o jeans longo \u00e9 super estiloso! Us\u00e1-lo com salto alto \u00e9 a garantia de um look que une modernidade com eleg\u00e2ncia. D\u00e1 para us\u00e1-lo para trabalhar, ir \u00e0 faculdade, fazer um happy hour e por a\u00ed vai: ele \u00e9 bastante vers\u00e1til e se adequa em diferentes situa\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5102\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/como-usar-macac\u00e3o-jeans-longo.jpg\" alt=\"look-com-macac\u00e3o-jeans-longo\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>Para uma composi\u00e7\u00e3o mais \u00e0 vontade o macac\u00e3o com rasteirinha garante o m\u00e1ximo de conforto. D\u00e1 para usar no seu dia a dia: sai para almo\u00e7ar, ir ao shopping, ao cinema, etc.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5103\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/look-confort\u00e1vel-gisele-b\u00fcndchen.jpg\" alt=\"como-usar-macac\u00e3o-com-rasteirinha\" width=\"828\" height=\"2440\" \/><\/p>\n<h2>Tend\u00eancia all jeans<\/h2>\n<p>Despojada e estilosa, a tend\u00eancia all jeans esta fazendo bastante sucesso no mundo contempor\u00e2neo, por\u00e9m, essa ideia n\u00e3o \u00e9 recente. A combina\u00e7\u00e3o entre pe\u00e7as jeans \u00e9 uma tend\u00eancia dos anos 90 que adere muitos adeptos por sua caracter\u00edstica simples e democr\u00e1tica.<\/p>\n<p>Para criar esse look a dica \u00e9 mesclar diferentes tons de jeans, com lavagem e tonalidades distintas. Criando um mix que crie contrastes bem sutis. Por\u00e9m, n\u00e3o h\u00e1 uma regra, tamb\u00e9m fica bem legal se voc\u00ea combinar tudo no mesmo tom desde que a escolha n\u00e3o deixe o visual pesado.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5104\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/look-jennifer-lopes.jpg\" alt=\"como-usar-look-all-jeans\" width=\"828\" height=\"2140\" \/><\/p>\n<p>Para o dia a dia, a combina\u00e7\u00e3o cal\u00e7a e camiseta jeans \u00e9 bastante vers\u00e1til e pode ser usada em todas as situa\u00e7\u00f5es. A camiseta pode ser combinada com cal\u00e7a de diversas formas e tonalidades:\u00a0 \u00a0<a href=\"http:\/\/www.uppermag.com\/calca-cintura-alta-mais-de-80-looks-para-voce-montar-o-seu-visual\/\"><strong>cal\u00e7a cintura alta<\/strong><\/a>, cal\u00e7a flare, destroyed, claras e escuras.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5105\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/como-usar-look-all-jeans.jpg\" alt=\"look-todo-jeans-inspira\u00e7\u00e3o \" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>Se a ideia \u00e9 um look ver\u00e3o, as saias v\u00e3o cumprir essa fun\u00e7\u00e3o! A combina\u00e7\u00e3o de camiseta com saia \u00e9 mais descontra\u00edda, podendo ser usada em dias\u00a0 mais quentes e ambientes mais despojados.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5106\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/como-usar-mini-saia-jeans.jpg\" alt=\"inspira\u00e7\u00e3o-look-com-saia-jeans \" width=\"828\" height=\"625\" \/><\/p>\n<h6>Por: Beatriz Mazzei, equipe Uppermag<\/h6>\n<p>&nbsp;<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Dizem que o\u00a0 \u00a0jeans\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0marcou a passagem da modernidade para a p\u00f3s-modernidade, tornando-se um s\u00edmbolo &#8220;fashio&#8221; dos tempos contempor\u00e2neos. \u00c9 poss\u00edvel dizer que o jeans, t\u00e3o presente no nosso guarda-roupa passou a se popularizar na\u00a0 \u00a0\u00a0d\u00e9cada de 40,\u00a0 \u00a0depois que ele deixou de ser visto como uniforme\u00a0 de oper\u00e1rio para ser usado pelos jovens da classe m\u00e9dica americana. A\u00a0 \u00a0\u00a0versatilidade,\u00a0 \u00a0\u00a0praticidade\u00a0 \u00a0\u00a0e\u00a0 \u00a0\u00a0resist\u00eancia fez com que o jeans se tornasse um cl\u00e1ssico. Afinal, quem n\u00e3o usa jeans hoje em dia? Esse tecido t\u00e3o querido agora est\u00e1 com tudo na tend\u00eancia do &#8220;all jeans&#8221; e nos macaquinhos jeans! Quer saber a melhor forma de us\u00e1-los? Confira nossas dicas! Como usar macaquinho jeans? Da para usar macaquinho jeans em muitas ocasi\u00f5es diferentes. Afinal, hoje em dia existem diversos modelos e op\u00e7\u00f5es. Para o trabalho voc\u00ea pode optar por um macaquinho [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":4295,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1194],"tags":[1466,1282,1275,1262,1460,1234,1235],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5097"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5097"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5097\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4295"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5097"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5097"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5090,"date":"2017-10-06T11:13:31","date_gmt":"2017-10-06T11:13:31","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5090"},"modified":"2017-10-06T11:13:31","modified_gmt":"2017-10-06T11:13:31","slug":"como-hidratar-cabelos-cacheados-dzahoo","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/como-hidratar-cabelos-cacheados-dzahoo\/","title":{"rendered":"Bella Afro e Argan Oil \u2013 D\u2019Zahoo"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5091\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/m\u00e1scara-hidratante-para-cabelos-cacheados-\u00f3elo-de-argan-DZAHOO.jpg\" alt=\"como hidratar cabelos cacheados\" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Quem tem cabelo cacheado ou mesmo ondulado sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil deixa-los sempre brilhantes, com as madeixas definidas e sem frizz.<\/p>\n<p>Para a minha sorte, o blog fez um parceria com a marca <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/dzahoosjcampos\/\"><strong>D\u2019Zahoo<\/strong><\/a> e atrav\u00e9s dela pude conhecer dois produtos que fazem milagre nos cabelos crespos.<\/p>\n<p>O primeiro \u00e9 a<strong> m\u00e1scara ultra hidratante Bella Afro<\/strong> que faz parte de uma linha com o mesmo nome que possui produtos especialmente voltados para os cabelos cacheados e ondulados.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5092\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/como-hidratar-cabelos-crespos-DZAHOO.jpg\" alt=\"M\u00e1scara hidratante Bella Afro da D'Zahoo\" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>Os produtos possuem componentes como:<\/p>\n<p><strong>D\u2019Pantenol: <\/strong>ele hidrata profundamente os fios, dando resist\u00eancia e brilho aos cabelos, al\u00e9m de ajudar a diminuir as pontas duplas.<\/p>\n<p><strong>Queratina<\/strong>: a queratina penetra nos fios do cabelo, evitando assim que ele fique quebradi\u00e7o.<\/p>\n<p><strong>Extrato de mam\u00e3o papaya<\/strong>: esse extrato \u00e9 respons\u00e1vel por nutrir os fios e ele tamb\u00e9m combate os radiais livres, impedindo o envelhecimento dos fios.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5093\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/como-umectar-com-\u00f3elo-de-argan-DZAHOO.jpg\" alt=\"como umectar cabelos crespos\" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>Al\u00e9m da m\u00e1scara Bella Afro, tamb\u00e9m pude conhecer o Argan Oil.<\/p>\n<p>Quem gosta de produtos para cabelo o \u00f3leo de argan n\u00e3o \u00e9 novidade, mas ele trabalhando em conjunto com a m\u00e1scara Bella Afro deixa o resultado final muito mais satisfat\u00f3rio.<\/p>\n<p>O <strong>Argan Oil da D\u2019Zahoo<\/strong> tem mais de 70% de \u00f3leo em sua formula e tamb\u00e9m \u00e9 rico em \u00d4mega 9, Vitamina E e \u00c1cidos Graxos.<\/p>\n<p>O \u00f3leo \u00e9 recomendado para todos os tipos de cabelos e ele melhora a elasticidade, deixa os fios mais brilhantes, diminui o frizz e para cabelos tingidos \u2013 n\u00e3o \u00e9 o meu caso rs \u2013 ele auxilia conservando a cor por mais tempo.<\/p>\n<p>Fiz dois testes de como utilizar os produtos, o primeiro foi:<\/p>\n<p>Ap\u00f3s lavar os cabelos normalmente com shampoo, passei a m\u00e1scara Bella Afro mecha por mecha e deixei agindo por 15 minutos, ap\u00f3s isso, eu lavei bem o cabelo para tirar todo o creme, passei condicionador e depois de tirar o excesso de \u00e1gua com a toalha, finalizei com o Argan Oil e um leave-in.<\/p>\n<p>O segundo modo de testar foi:<\/p>\n<p>Ap\u00f3s lavar os cabelos com shampoo, passei a m\u00e1scara Bela Afro misturada com o Argan Oil \u2013 bem pouquinho de \u00f3leo, dois pinguinhos para cada uma das 3 mechas que o cabelo estava dividido misturada na m\u00e1scara \u2013 e deixei agir por 15 minutos e depois disso lavei bem, passei condicionador, lavei de novo e apenas finalizei com um leave-in como de costume.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5094\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/produtos-DZAHOO-Mascara-para-cabelo-cacheado-e-\u00f3elo-de-argan.jpg\" alt=\"como cuidar dos cabelos crespos\" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>Eu gostei dos produtos dos dois modos que usei, por\u00e9m, do segundo modo o cabelo fica muito mais hidratado e com muito brilho.<\/p>\n<p>Para quem busca produtos para deixar os cachos mais lindos e hidratados eu recomendo sem medo o Argan Oil e a m\u00e1scara ultra hidratante Bella Afro da D\u2019Zahoo, e confesso que estou louca para testar o resto da linha haha.<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>&nbsp; Quem tem cabelo cacheado ou mesmo ondulado sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil deixa-los sempre brilhantes, com as madeixas definidas e sem frizz. Para a minha sorte, o blog fez um parceria com a marca D\u2019Zahoo e atrav\u00e9s dela pude conhecer dois produtos que fazem milagre nos cabelos crespos. O primeiro \u00e9 a m\u00e1scara ultra hidratante Bella Afro que faz parte de uma linha com o mesmo nome que possui produtos especialmente voltados para os cabelos cacheados e ondulados. Os produtos possuem componentes como: D\u2019Pantenol: ele hidrata profundamente os fios, dando resist\u00eancia e brilho aos cabelos, al\u00e9m de ajudar a diminuir as pontas duplas. Queratina: a queratina penetra nos fios do cabelo, evitando assim que ele fique quebradi\u00e7o. Extrato de mam\u00e3o papaya: esse extrato \u00e9 respons\u00e1vel por nutrir os fios e ele tamb\u00e9m combate os radiais livres, impedindo o envelhecimento [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":5091,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1193],"tags":[1462,1463,1464,1465,1461],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5090"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5090"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5090\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5091"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5090"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5090"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5090"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5014,"date":"2017-10-02T13:36:53","date_gmt":"2017-10-02T13:36:53","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5014"},"modified":"2017-10-02T13:36:53","modified_gmt":"2017-10-02T13:36:53","slug":"resenha-eric-clapton-a-autobiografia","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/resenha-eric-clapton-a-autobiografia\/","title":{"rendered":"Resenha: Eric Clapton a autobiografia"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5015\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/capa-livro-eric-clapton-a-autobiografia.jpg\" alt=\"resenha livro - Eric Clapton a Autobiografia\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>Tem tantas partes desse livro que eu gostaria de contar para voc\u00eas, que eu nem sei por onde come\u00e7ar e na verdade n\u00e3o vou fazer isso para n\u00e3o acabar com a leitura de quem ainda pretende l\u00ea-lo.<\/p>\n<p><strong>Eric Clapton a Autobiografia<\/strong> \u00e9 um livro muito forte, que mostra toda a dor da vida desse astro do blues e rock. Logo no in\u00edcio do livro vemos como sua juventude foi dif\u00edcil, principalmente, ap\u00f3s descobrir que Pat quem ele pensou ser sua irm\u00e3 mais velha, na verdade era sua m\u00e3e e quem ele pensava serem seus pais, eram seus av\u00f3s. Pat teve um romance com um soldado canadense durante a Segunda Guerra e acabou ficando gr\u00e1vida aos 16 anos, o soldado foi embora, deixando-a pra tr\u00e1s e assim nasceu Eric Clapton, como aquela \u00e9poca era muito conservadora, Pat deixou Eric para aos av\u00f3s criarem e se casou com outro homem e foi embora para Alemanha. Eric deixa claro no livro que sempre se sentiu rejeitado pela m\u00e3e, e talvez venha da\u00ed o come\u00e7o dif\u00edcil que teve em se relacionar com mulheres e tantos romances conturbados.<\/p>\n<p>Clapton nos conta como conseguiu a primeira guitarra e pensava que jamais conseguiria realmente aprender a tocar \u00a0aquilo, afinal, era muito dif\u00edcil. Como montou sua primeira banda The Yardbirds, a decep\u00e7\u00e3o dele ao perceber que os demais membros queriam na verdade algo parecido com os Beatles, e Clapton n\u00e3o queria tocar por dinheiro, ele queria fazer m\u00fasica simplesmente porque amava m\u00fasica.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5016\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/foto-eric-clapton-a-autobiografia.jpg\" alt=\"resumo livro - Eric Clapton a autobiografia \" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5017\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/eric-clapton-e-pattie.jpg\" alt=\"fotos livro - Eric Clapton a autobiografia \" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5018\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/resenha-livro-Eric-Clapton-a-autobiografia.jpg\" alt=\"livro - Eric Clapton a autobiografia - curiosidades \" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>Apesar de o livro ser mais voltado pelas passagens com mais baixos do que autos da vida do cantor, ele tamb\u00e9m mostra o quanto Eric Clapton \u00e9 apaixonado por m\u00fasica, n\u00e3o me lembro de ter lido uma p\u00e1gina sequer sem ele ter citado algum m\u00fasico, banda ou m\u00fasica que ele estava ouvindo no momento ou tentando se inspirar.<\/p>\n<p>Ap\u00f3s sair do The Yardbirds, Clapton fez parcerias incr\u00edveis com B.B. King, Beatles e tamb\u00e9m participou de bandas como Cream, e ao se aproximar dos Beatles ele consequentemente se tornou amigo de George Harrison e se apaixonou pela esposa do amigo, Pattie Boyd. Essa paix\u00e3o durou anos e a famosa e linda can\u00e7\u00e3o Layla foi toda inspirada em Pattie.<\/p>\n<blockquote><p>&#8230; uma tentativa consciente de falar com Pattie sobre o fato de que ela estava resistindo e n\u00e3o viria ficar comigo.<\/p><\/blockquote>\n<p>Tem um cap\u00edtulo do livro chamado \u201cAnos Perdidos\u201d onde ele se dedica a contar como foram seus anos viciado em drogas como coca\u00edna, hero\u00edna e \u00e1lcool. Ele chegou a pensar em suic\u00eddio v\u00e1rias vezes, mas, por incr\u00edvel que pare\u00e7a, ele tinha medo de faz\u00ea-lo, pois n\u00e3o poderia mais beber depois de morto e tamb\u00e9m foi internado duas vezes para tentar largar o v\u00edcio.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5019\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/lombada-livro-Eric-Clapton-a-autobiografia.jpg\" alt=\"curiosidades de Eric Clapton a autobiografia\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5020\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/contra-capa-Eric-Clapton-a-autobiografia.jpg\" alt=\"resenha livro Eric Clapton a autobiogrfia\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>O que mais me chamou aten\u00e7\u00e3o, \u00e9 que em nenhum momento Clapton tenta se fazer de v\u00edtima. Ele o tempo todo mostra como tinha atitudes absurdas, tanto relacionado a drogas, como com amigo fazendo brincadeiras de extremo mal gosto, mas como sempre estava chapado, n\u00e3o via a gravidade de seus atos e tamb\u00e9m como era p\u00e9ssimo em seus relacionamentos amorosos.<\/p>\n<p>Apesar de o cap\u00edtulo que fala sobre as drogas ser bem forte, nenhum \u00e9 t\u00e3o doloroso como o qual ele dedica ao seu filho Connor. O menino foi fruto de um romance com a atriz italiana Lory Del Santo, Connor morreu aos quatro anos de idade, ap\u00f3s, cair do 49\u00ba andar do apartamento onde morava com a m\u00e3e. O que a gente podia esperar depois de um acontecimento t\u00e3o tr\u00e1gico? Que Clapton voltasse ao mundo das drogas, certo? Por\u00e9m, ele usou seu luto e se manteve s\u00f3brio em memoria do filho.<\/p>\n<p>Uma inf\u00e2ncia pobre, uma m\u00e3e que o deixou para tr\u00e1s, relacionamentos conturbados, v\u00edcios em drogas e bebidas, a morte de um filho, tudo isso e muito mais fez parte da vida do mito Eric Clapton. O livro \u00e9 um relato dolorido e cheio de sentimentos de toda a trajet\u00f3ria dif\u00edcil do cantor que teve seu nome grafado em muros de Londres como <em><strong>Clapton is God<\/strong>.<\/em><\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Tem tantas partes desse livro que eu gostaria de contar para voc\u00eas, que eu nem sei por onde come\u00e7ar e na verdade n\u00e3o vou fazer isso para n\u00e3o acabar com a leitura de quem ainda pretende l\u00ea-lo. Eric Clapton a Autobiografia \u00e9 um livro muito forte, que mostra toda a dor da vida desse astro do blues e rock. Logo no in\u00edcio do livro vemos como sua juventude foi dif\u00edcil, principalmente, ap\u00f3s descobrir que Pat quem ele pensou ser sua irm\u00e3 mais velha, na verdade era sua m\u00e3e e quem ele pensava serem seus pais, eram seus av\u00f3s. Pat teve um romance com um soldado canadense durante a Segunda Guerra e acabou ficando gr\u00e1vida aos 16 anos, o soldado foi embora, deixando-a pra tr\u00e1s e assim nasceu Eric Clapton, como aquela \u00e9poca era muito conservadora, Pat deixou Eric para aos [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":5015,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1188],"tags":[1412,1442,1202,1441,1398,1203,1400],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5014"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5014"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5014\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5015"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5014"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5014"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5014"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":4421,"date":"2017-09-28T17:49:55","date_gmt":"2017-09-28T17:49:55","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=4421"},"modified":"2017-09-28T17:49:55","modified_gmt":"2017-09-28T17:49:55","slug":"10-itens-para-te-ajudar-na-organizacao-do-escritorio","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/10-itens-para-te-ajudar-na-organizacao-do-escritorio\/","title":{"rendered":"10 itens para te ajudar a manter a organiza\u00e7\u00e3o do escrit\u00f3rio"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4422\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/clean-desktop.jpg\" alt=\"decor - desktop minimalista \" width=\"828\" height=\"828\" \/><\/p>\n<p>Eu devo confessar que prezo muito pela organiza\u00e7\u00e3o (chego a ser chata em rela\u00e7\u00e3o a isso), mas \u00e9 porque quando eu vejo tudo organizado eu consigo fazer as minhas<strong> ideias flu\u00edrem<\/strong> de forma muito melhor e meu <strong>rendimento aumentar<\/strong>.<\/p>\n<p>Tanto quando eu estou <strong>trabalhando no blog<\/strong> ou no meu outro trabalho como auxiliar administrativa eu gosto de ter a minha disposi\u00e7\u00e3o bastante <strong>post-it<\/strong>, <strong>agenda<\/strong>,<strong> canetas coloridas<\/strong> e mais algumas coisinhas porque assim eu vou anotando todas as ideias e dicas que recebo e depois \u00e9 s\u00f3 eu ir colocando-as em pr\u00e1tica sem deixar nada para tr\u00e1s.<\/p>\n<p>Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer ter um escrit\u00f3rio organizado e pratico, fiz uma lista com 10 itens para te ajudar a colocar tudo em ordem:<\/p>\n<h2>1- Agenda<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4423\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/agenda.jpg\" alt=\"agenda b\u00e1sica\" width=\"828\" height=\"1105\" \/><\/p>\n<p>Para qualquer pessoa que trabalhe\/estude a agenda \u00e9 fundamental, afinal de contas \u00e9 ali que voc\u00ea marca todos os seus compromissos e rotinas di\u00e1rias.<\/p>\n<h3>Onde comprar agenda na internet:<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.kalunga.com.br\/prod\/agenda-diaria-mini-femmina-2017-01635-spiral\/009805?pcID=39&amp;adtype=pla&amp;gclid=Cj0KEQiAzNfDBRD2xKrO4pSnnOkBEiQAbzzeQVRIOmIJmXrKogPzlqKj11ZcurgSYPzdFcijjmzL_-YaAtg48P8HAQ\"><strong>Agenda di\u00e1ria mini femmina &#8211; Kalunga<br \/>\n<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>2- Porta canetas<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4424\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/porta-canetas.jpg\" alt=\"decora\u00e7\u00e3o - porta canetas dourado \" width=\"828\" height=\"972\" \/><\/p>\n<p>Se voc\u00ea assim como eu gosta de anotar tudo um porta canetas \u00e9 essencial, porque ali d\u00e1 para voc\u00ea colocar muitas canetas e de v\u00e1rias cores, o que ajuda muito a dar destaque para coisas mais ou menos importantes.<\/p>\n<h3>Onde comprar porta canetas na internet:<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/www.americanas.com.br\/produto\/19358396?pfm_carac=porta%20lapis&amp;pfm_index=3&amp;pfm_page=search&amp;pfm_pos=grid&amp;pfm_type=search_page%20\"><strong>Porta l\u00e1pis, clips e canetas &#8211; Americanas<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>3- Post-it<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4425\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/organiza\u00e7\u00e3o-com-post-it.jpg\" alt=\"como usar post it\" width=\"828\" height=\"828\" \/><\/p>\n<p>T\u00e1 ai mais um item indispens\u00e1vel para algu\u00e9m que quer ter um <strong>escrit\u00f3rio organizado<\/strong>, o mais legal \u00e9 que voc\u00ea pode separa-los por categoria de urg\u00eancia, como por exemplo os post-it rosas tarefas urgentes, verde o que pode esperar um pouco e azul as menos importantes.<\/p>\n<h3>Onde comprar post-it na internet:<\/h3>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.kalunga.com.br\/depto\/escritorio\/blocos-auto-adesivo-flag-post-it\/26\/344\">Post-it diversos &#8211; Kalunga<\/a><\/strong><\/p>\n<h2>4- Porta cart\u00e3o<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4426\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/porta-cart\u00e3o-de-acr\u00edlico.jpg\" alt=\"decor - porta cart\u00e3o de acr\u00edlico \" width=\"828\" height=\"828\" \/><\/p>\n<p>Os porta cart\u00f5es al\u00e9m de d\u00e1 um charme a mais na mesa (\u00e9 poss\u00edvel encontrar na internet alguns muito fofos) eles deixam os cart\u00f5es que voc\u00ea mais usa bem organizados e de f\u00e1cil acesso e caso voc\u00ea \u2013assim como eu \u2013 possua cart\u00f5es do seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio, tamb\u00e9m \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para deixa-los mais acess\u00edveis aos seus clientes.<\/p>\n<h3>Onde comprar porta cart\u00e3o na internet:<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tudoemacrilico.com\/fabrica-de-displays-variados-sob-encomenda-e-sob-medida-em-acrilico\/porta-cartao-de-visitas-em-acrilico-2-bolsas.html\"><strong>Porta cart\u00e3o em acr\u00edlico &#8211; Tudo em Acr\u00edlico\u00a0<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>5- Marcador de p\u00e1gina<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4427\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/marcadores-de-p\u00e1gina-de-pom-pom.jpg\" alt=\"marcadores de p\u00e1ginas divertidos \" width=\"828\" height=\"1234\" \/><\/p>\n<p>Assim como os post-it, os marcadores de p\u00e1ginas ajudam voc\u00ea a marcar na agenda os compromissos mais importantes.<\/p>\n<h3>Onde comprar marcadores de p\u00e1gina na internet:<\/h3>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.uatt.com.br\/marcador-de-pagina-mega-pop-corujinhas\/p\">Marcador de p\u00e1gina &#8211; Uatt?<\/a><\/strong><\/p>\n<h2>6- Organizador de mesa<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4428\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/organizador-de-mesa-de-acr\u00edlico.jpg\" alt=\"como utilizar os organizadores de mesa\" width=\"828\" height=\"1089\" \/><\/p>\n<p>Esses organizadores s\u00e3o \u00f3timos para organizar contas que precisam ser pagas, documenta\u00e7\u00f5es que precisam ser entregues nos bancos, correios\u00a0 ou cart\u00f3rios, por exemplo, mas n\u00e3o vale usar esses organizadores para acumular papel, hem.<\/p>\n<h3>Onde comprar organizador de mesa na internet:<\/h3>\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.submarino.com.br\/produto\/117329424\/caixa-correspondencia-tripla-movel-cristal-waleu?WT.srch=1&amp;condition=NEW&amp;epar=bp_pl_00_go_g35186&amp;gclid=CjwKEAiA2abEBRCdx7PqqunM1CYSJABf3qvaIat2dMxtPNCAyK1iF_sYmCBMyQhJwEYdE3JAiML71RoCFZLw_wcB&amp;opn=XMLGOOGLE&amp;sellerId=3746938000143\">Caixa correspond\u00eancia &#8211; Submarino<\/a><\/strong><\/p>\n<h2>7- Canetas<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4429\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/muitas-canetas-coloridas.jpg\" alt=\"porta canetas de caneca \" width=\"828\" height=\"552\" \/><\/p>\n<p>Quanto mais caneta melhor de preferencia tenha canetas coloridas para destacar nas agendar o que \u00e9 mais importante a ser feito.<\/p>\n<h3>Onde comprar canetas coloridas na internet:<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.americanas.com.br\/produto\/10557931\/caneta-stabilo-estojo-modelo-oval-20-cores?WT.srch=1&amp;condition=NEW&amp;epar=&amp;epar=bp_pl_00_go_todos-os-produtos_geral_gmv&amp;gclid=CjwKEAiA2abEBRCdx7PqqunM1CYSJABf3qvame7IuXwDDgtUfHKNkT2nP9OvWxFtlxK6WeqXANhtohoCuLXw_wcB&amp;opn=YSMESP&amp;sellerId=12408070000162\"><strong>Caneta Stabilo 20 cores &#8211; Americanas<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>8- Bloco de notas<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4430\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/bloco-de-notas.jpg\" alt=\"bloco de notas de cartonagem \" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>Ao contrario dos post-it que ser\u00e3o usados para marcar recados e das agendas que s\u00e3o usadas para marcar compromissos, os blocos de nota s\u00e3o usados para fazer esbo\u00e7os de desenhos, caso voc\u00ea seja designer, ou futuros documentos que ser\u00e3o redigidos.<\/p>\n<h3>Onde comprar blocos de nota na internet:<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.kalunga.com.br\/prod\/bloco-anotacao-s-pauta-120x120-princess-250fls-79897-spiral-pn\/035062?menuID=51&amp;WT.svl=18\"><strong>Bloco de anota\u00e7\u00f5es sem pauta &#8211; Kalunga<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>9- Clips<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4431\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/clips-dourado.jpg\" alt=\"porta clips divertido \" width=\"828\" height=\"1243\" \/><\/p>\n<p>Todo mundo que trabalha em escrit\u00f3rio usa muito clips para manter documentos separados e anexar algumas coisinhas nas agendas sem precisar grampear e deixa-la feia haha.<\/p>\n<h3>Onde comprar clips dourado na internet:<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.kalunga.com.br\/prod\/clips-nr5-niquelado-(pt-c-300un)-dourado-chaparrau\/195542\"><strong>Clips dourado &#8211; Kalunga\u00a0<\/strong><\/a><\/p>\n<h2>10- Lixeira pequena<\/h2>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-4432\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/lixeira-para-escrit\u00f3rio.jpg\" alt=\"decora\u00e7\u00e3o - lixeira de cobre\" width=\"828\" height=\"1242\" \/><\/p>\n<p>A gente vive na era da internet mas nem por isso deixamos os pap\u00e9is de lado, n\u00e9, ent\u00e3o tenha uma lixeira\u00a0 ao lado da sua mesa, aquelas pequenininhas mesmo, para poder ir jogando fora os papeis que n\u00e3o vai mais utilizar e n\u00e3o deixar tudo uma bagun\u00e7a.<\/p>\n<h3>Onde comprar lixeira para escrit\u00f3rio na internet:<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.submarino.com.br\/produto\/16915841\/lixeira-telada-redonda-de-aco-para-escritorio-cesto-de-lixo-preta?WT.srch=1&amp;condition=NEW&amp;epar=bp_pl_00_go_g35183&amp;gclid=CjwKEAiA2abEBRCdx7PqqunM1CYSJABf3qvaXHZFK3pJFIpOsfFo87UIWTTc7X7WPwIgQ1zWUCTQ5hoCyjjw_wcB&amp;opn=XMLGOOGLE&amp;sellerId=25532663000188\"><strong>Lixeira telada para escrit\u00f3rio &#8211; Submarino\u00a0<\/strong><\/a><\/p>\n<p>Viram s\u00f3 como coisas que \u00e0s vezes a gente considera boba podem nos ajudar muito durante o trabalho? Utilizando esses itens acima pode ter certeza que voc\u00ea vai conseguir um ambiente bem mais organizado e que sua produtividade vai aumentar.<\/p>\n<p>Espero que tenham gostado.<\/p>\n<p>Beijos!<\/p>\n<h6>Imagens: Pinterest<\/h6>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Eu devo confessar que prezo muito pela organiza\u00e7\u00e3o (chego a ser chata em rela\u00e7\u00e3o a isso), mas \u00e9 porque quando eu vejo tudo organizado eu consigo fazer as minhas ideias flu\u00edrem de forma muito melhor e meu rendimento aumentar. Tanto quando eu estou trabalhando no blog ou no meu outro trabalho como auxiliar administrativa eu gosto de ter a minha disposi\u00e7\u00e3o bastante post-it, agenda, canetas coloridas e mais algumas coisinhas porque assim eu vou anotando todas as ideias e dicas que recebo e depois \u00e9 s\u00f3 eu ir colocando-as em pr\u00e1tica sem deixar nada para tr\u00e1s. Se voc\u00ea tamb\u00e9m quer ter um escrit\u00f3rio organizado e pratico, fiz uma lista com 10 itens para te ajudar a colocar tudo em ordem: 1- Agenda Para qualquer pessoa que trabalhe\/estude a agenda \u00e9 fundamental, afinal de contas \u00e9 ali que voc\u00ea marca todos [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":4422,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1191],"tags":[1426,1277,1315,1322],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4421"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4421"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4421\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4422"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4421"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4421"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4421"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5025,"date":"2017-09-22T16:13:04","date_gmt":"2017-09-22T16:13:04","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5025"},"modified":"2017-09-22T16:13:04","modified_gmt":"2017-09-22T16:13:04","slug":"resenha-os-filhos-da-tempestade","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/resenha-os-filhos-da-tempestade\/","title":{"rendered":"Resenha: Os filhos da tempestade"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5026\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/capa-livro-Os-filhos-da-tempestade.jpg\" alt=\"resenha livro os filhos da tempestade\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>O principal motivo de eu ter escolhido o livro \u201c<strong>Os filhos da tempestade<\/strong>\u201d para ler foi que ele se passa no <strong>Tri\u00e2ngulo das Bermudas<\/strong>, aquele local super misterioso onde embarca\u00e7\u00f5es e avi\u00f5es somem sem deixar vest\u00edgio.\u00a0 E para a minha sorte, o livro \u00e9 maravilhoso.<\/p>\n<p>A hist\u00f3ria come\u00e7a l\u00e1 em 1697 na cidade de Sal\u00e9m, alguns anos ap\u00f3s um grande julgamento de pessoas condenadas a morte por bruxaria. L\u00e1 uma jovem chamada Carol Smith \u00e9 encontrada na floresta coberta por sangue e junto a um beb\u00ea machucado, e surge novamente uma onda de medo de que a hist\u00f3ria venha a se repetir e comece uma verdadeira ca\u00e7a \u00e0s bruxas. O inquisidor respons\u00e1vel por seu julgamento tentando evitar uma nova onda de histeria resolve envia-la para ser julgada no Vaticano, ent\u00e3o Carol Smith embarca em um navio rumo \u00e0 Europa, por\u00e9m, para poupar sua vida ela resolve mostrar realmente quem ela \u00e9 e assim acaba criando o Tri\u00e2ngulo das Bermudas.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5027\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/p\u00e1ginas-livro-Os-filhos-da-tempestade.jpg\" alt=\"resumo livro - Os filhos da tempestade\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5028\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/lombada-livro-os-filhos-da-tempestade.jpg\" alt=\"resumo livro - os filhos da tempestade\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>Depois de todos os acontecimentos com Carol Smith a hist\u00f3ria da um grande salto e conhecemos um grupo de adolescentes brasileiros que s\u00e3o musicistas e est\u00e3o embarcando para os Estados Unidos para participar de um evento. Todos est\u00e3o muito empolgados com a viagem, principalmente Tiago, um garoto de 14 anos que \u00e9 apaixonado por Cintia de 16 anos, e ele v\u00ea nessa viagem a chance de tentar ficar mais pr\u00f3ximo dela, por\u00e9m, durante o voo uma tempestade terr\u00edvel acaba fazendo o avi\u00e3o cair e eles v\u00e3o parar em uma misteriosa ilha paradis\u00edaca, onde todos os adultos que estavam no voo chegam mortos e apenas os menores de 18 anos sobreviveram.<\/p>\n<p>Ao chegar \u00e0 ilha no come\u00e7o eles ficam bem assustados, mas resolvem se embrenhar na floresta em busca de \u00e1gua e comida para que eles possam sobreviver, e l\u00e1 eles conhecem Juan, um argentino que a principio teve um contato bem agressivo com o grupo de adolescentes, mas depois os ajuda a se virar na ilha e conta toda a verdade daquele lugar chamado Ilha do Diabo.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5029\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/contra-capa-os-filhos-da-tempestade-rodrigo-de-oliveira.jpg\" alt=\"resenha livro - os filhos da tempestade\" width=\"828\" height=\"621\" \/><\/p>\n<p>Tem tantas outras partes do livro que eu gostaria de contar aqui, mas isso faria eu soltar muitos spoilers e ningu\u00e9m gosta de spoilers, n\u00e9 haha. O autor Rodrigo Oliveira tem uma narrativa bem fluida, o que n\u00e3o deixa o livro cansativo,\u00a0 e sempre ap\u00f3s desvendar um mist\u00e9rio, tem mais um a vista pra n\u00f3s deixar intrigados. O livro \u00e9 rico em detalhes, tanto dos acidentes, como dos rituais macabros, como dos romances, dando a sensa\u00e7\u00e3o de que a gente esta vendo tudo acontecer bem de pertinho e que estamos participando de cada por do sol e s\u00f3 falta escolher uma arma pra entrar em batalha tamb\u00e9m.<\/p>\n<p>O livro \u201cOs filhos da tempestade\u201d \u00e9 aquele livro capaz de prender o leitor do inicio ao fim, e para nossa sorte no final tem uma deixa para um pr\u00f3ximo livro que eu j\u00e1 estou ansiosa para ler haha. Eu simplesmente amei a leitura e vou recomendar para todo mundo!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>O principal motivo de eu ter escolhido o livro \u201cOs filhos da tempestade\u201d para ler foi que ele se passa no Tri\u00e2ngulo das Bermudas, aquele local super misterioso onde embarca\u00e7\u00f5es e avi\u00f5es somem sem deixar vest\u00edgio.\u00a0 E para a minha sorte, o livro \u00e9 maravilhoso. A hist\u00f3ria come\u00e7a l\u00e1 em 1697 na cidade de Sal\u00e9m, alguns anos ap\u00f3s um grande julgamento de pessoas condenadas a morte por bruxaria. L\u00e1 uma jovem chamada Carol Smith \u00e9 encontrada na floresta coberta por sangue e junto a um beb\u00ea machucado, e surge novamente uma onda de medo de que a hist\u00f3ria venha a se repetir e comece uma verdadeira ca\u00e7a \u00e0s bruxas. O inquisidor respons\u00e1vel por seu julgamento tentando evitar uma nova onda de histeria resolve envia-la para ser julgada no Vaticano, ent\u00e3o Carol Smith embarca em um navio rumo \u00e0 Europa, por\u00e9m, [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":5026,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1188],"tags":[1202,1200,1443,1289,1288,1444],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5025"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5025"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5025\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5026"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5025"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5025"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5025"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":5004,"date":"2017-09-15T11:25:39","date_gmt":"2017-09-15T11:25:39","guid":{"rendered":"http:\/\/natalia.blog.br\/?p=5004"},"modified":"2017-09-15T11:25:39","modified_gmt":"2017-09-15T11:25:39","slug":"como-usar-vestido-camisa","type":"post","link":"http:\/\/natalia.blog.br\/como-usar-vestido-camisa\/","title":{"rendered":"Look do dia: vestido camisa com t\u00eanis"},"content":{"rendered":"<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5005\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/como-usar-look-all-jeans.jpg\" alt=\"como usar vestido jeans\" width=\"828\" height=\"1104\" \/><\/p>\n<p>Oie gente, tudo bem?<\/p>\n<p>Se tem um tecido que nunca sai de moda, esse tecido \u00e9 o jeans &#8211; gra\u00e7as a Deus haha &#8211; e esse vestido apesar de n\u00e3o ser jeans, tem um tecido que lembra muito o jeans, uma tend\u00eancia de azul que vem desde 2016 e continua super em alta.<br \/>\nQuando eu ganhei esse vestido n\u00e3o foi amor \u00e0 primeira vista, mas isso at\u00e9 eu experimentar. Ele al\u00e9m de ser muito confort\u00e1vel, fica lindo no corpo e bem acinturadinho gra\u00e7as a essa amarra\u00e7\u00e3o na cintura.<\/p>\n<p>\u00c9 aquele tipo de vestido que nunca sai de moda, adoro!<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5006\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/como-usar-\u00f3culos-espelhado.jpg\" alt=\"\u00f3culos espelhado azul\" width=\"828\" height=\"1104\" \/><\/p>\n<p>Estou apaixonada por esse \u00f3culos. Mas devo confessar que paguei minha l\u00edngua ao usa-lo, porque antigamente eu detestava \u00f3culos espelhado, mas hoje tem modelos t\u00e3o lindos &#8211; principalmente esse da <a href=\"https:\/\/www.livo.com.br\/\"><strong>Livo<\/strong><\/a> &#8211; que eu n\u00e3o consigo resistir.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5007\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/vestido-azul-com-t\u00eanis-branco-como-usar.jpg\" alt=\"look com vestido jeans e t\u00eanis branco\" width=\"828\" height=\"834\" \/><\/p>\n<p>O vestido \u00a0 \u00a0 \u00e9 todo estampado com folhas e flores, mas o tom da estampa \u00e9 um azul um pouco mais claro que o tom de azul do fundo, fazendo ele ficar ainda mais delicado.<\/p>\n<p>Eu adoro vestidos na modelagem camisa, ele quebra um pouco o romantismo da pe\u00e7a, mas sem deixar a parte feminina e delicada de lado.<\/p>\n<p>S\u00f3 pra variar um pouco, escolhi esse t\u00eanis branco baixinho, haha, amo combinar tudo com t\u00eanis como voc\u00eas j\u00e1 sabem, e essa bolsa de po\u00e1 da <strong><a href=\"http:\/\/loja.imaginarium.com.br\/\">Imaginarium\u00a0<\/a><\/strong>\u00a0 \u00a0 que parece pequena, mas cabe o mundo l\u00e1 dentro hehe.<\/p>\n<p><img class=\"alignnone size-full wp-image-5008\" src=\"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/como-usar-vestido-camisa.jpg\" alt=\"vestido jeans como usar\" width=\"730\" height=\"684\" \/><\/p>\n<p>Espero que voc\u00eas tenham gostado de mais esse look.<\/p>\n<p>Beijos!<\/p>\n"},"excerpt":{"rendered":"<p>Oie gente, tudo bem? Se tem um tecido que nunca sai de moda, esse tecido \u00e9 o jeans &#8211; gra\u00e7as a Deus haha &#8211; e esse vestido apesar de n\u00e3o ser jeans, tem um tecido que lembra muito o jeans, uma tend\u00eancia de azul que vem desde 2016 e continua super em alta. Quando eu ganhei esse vestido n\u00e3o foi amor \u00e0 primeira vista, mas isso at\u00e9 eu experimentar. Ele al\u00e9m de ser muito confort\u00e1vel, fica lindo no corpo e bem acinturadinho gra\u00e7as a essa amarra\u00e7\u00e3o na cintura. \u00c9 aquele tipo de vestido que nunca sai de moda, adoro! Estou apaixonada por esse \u00f3culos. Mas devo confessar que paguei minha l\u00edngua ao usa-lo, porque antigamente eu detestava \u00f3culos espelhado, mas hoje tem modelos t\u00e3o lindos &#8211; principalmente esse da Livo &#8211; que eu n\u00e3o consigo resistir. O vestido \u00a0 \u00a0 [&hellip;]<\/p>\n"},"author":1,"featured_media":5006,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"format":"standard","categories":[1195,1194],"tags":[1219,1439,1246,1440],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5004"}],"collection":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5004"}],"version-history":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5004\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5006"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5004"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5004"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/natalia.blog.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5004"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}];
export default PostsMock;